香港警務處充公的現金會點處理？

美國會警隊自呑，用黎出糧

買狗糧

阿sir充公唔駛你教

比周星星同林大岳賭牌

想問保釋既錢係咪可以退返？

當然上繳政府。
唔通違泊罰款 警察會落格咩？
香港邊有美國咁落後，唔好借d意扣警察分

係咪應該一人一信叫蘋果/議員要求警隊提供數字&紀錄?

第一件事
一定係有部分拎去交稅
因為無論犯唔犯法，只要係香港搵銀，就要交
所以警察去掃場, 打走私...etc
都會有稅局ge人出動收錢

咁稅後的充公現金，下場會去邊？

不如問下海關充公果啲海鮮去左邊

充公一千萬，報就三百萬，你明的

之後就真係唔知

上繳北京gwa

屌，連登有冇咁低質
成班小學生咁九唔搭八
充公嘅所有錢都係入庫房囖
聽到話政府要交稅真係笑到我噴飯

d錢警察會自己袋！
至於走私充公果d海鮮生果會自己食

！

我可以好肯定講一句，保釋金係自己袋！

海鮮就全部銷毀
海關充公嘅野如果唔係毒品，食物，受保護動物，冒牌，老翻
大部份都會去拍賣，你可以上網睇下個catalog

咁充公咗嗰啲電腦 ipad iphone，啲水貨佬係咪可以買返再運上去賣？

買股票

其實一直想知拍賣個途徑係邊

銷毀過程是咪公開？
會唔會假銷毀，真自袋？

我可以好肯定你係on9
保釋金係保釋期單就要儲存係警署夾萬
保釋期完結就要還返俾個犯
如果走左佬，d 保釋金就要入返庫房

yes
不過拍賣都幾多人爭

拍賣政府物流處有

死8痴, on9仔
自己去睇case law再同我講野啦
充公前(話知你最後去邊), 稅局係要收左稅先
就算你之後打得贏唔洗充公晒, 都一定係稅局食左部分先

一直想知做咩唔google 下
一 seach 就係，政府物流處果個拍賣會就係

問左休班警未先？

你知唔知香港政府係一個account
就係庫房，無論警察，海關定係稅局
所以支出收入都係直入庫房
所以唔會有自己俾錢自己嘅事可以發生
政府係一個法人，所以政府部門都唔係獨立法人

做咩撚野啊你？
休班警得罪你？

做咩負皮我先？
我講得一啲都冇錯

條數應該入庫房

之後夜冷鋪又有冇保新貨賣

之前唔係有新聞試過值日官偷左警署夾萬入面D錢咩

個問題係
原則上就係去稅先
到最後入晒庫房, IRD先唔洗點去理, 反正都係政府食晒

但如果佢唔係充Q晒, 或者打得贏拎得返
Gum Ge 情況, IRD就會做多d野

Concept上點都係稅行先

俾阿Sir去馬交玩兩手

無
無事
你地無做錯到！

每季一次

銷毀過程係唔係公開呢？
市民點樣確保走私龍蝦冇比執法人員非法進食？

關咩事，法律我唔叻
不過我就係政府做過5年EO
政府其他部門係冇任何收入係要經稅局先
你都唔會見到有任何case 係政府自己要交稅
要因為稅局也好，庫房也好，其他部門也好
都係同一個法人，交稅定政府其他收入個戶口都係
"香港特別行政區政府"

唔係公開
佢地會有報告，不過就冇法確保
不過反正都係銷毀，理得佢有冇食

話冇就呃鳩你啦
通常係老頂攞龍蝦 老散鮑魚仔

利申發夢聽返黎

成班傻9低質到仆街
盲反大哂

你咁講會唔會做成誹謗

Administration 野我唔識（雖然我做過稅局）
但其實係咪真係gum難明 點解好多時候都稅要行先..
充公舊數大過舊稅咪好似無野發生lor

但有時候唔係話充公晒件事就完...稅ge議題就唔關事...比你做稅局, 政府真係收少好多錢

我當你走私10幾年，無交稅10幾年...到10幾年後先捉到你, 充公到d野...
E+ IRD做完個EA粒tax liability + 埋penalty 大過你E+充公d野, gum 係要追收返稅款r??

唔係話充公晒, 稅就唔洗諗 (當然實有情況係o岩), 但conceptually就係稅先

仲有關政府部門自己咩事 你係咪做EO做到亂晒...
E+講緊政府收晒非政府ge properties/ income wor...

唔會，佢又冇話香港警察一定係咁做！我話嘅！香港警察一定唔會咁做！

黑警係冇講錯！

如果警察局係自負盈虧會點

最低質未係你呢隻低賤支那狗囉

由充公果一刻，d 野已經係屬於政府
d 錢已經係屬於政府
無論條友洗唔洗交稅都好
都唔會關d 充公物品事

望下你周圍 你屋企人
個個都係你所講既低賤支那狗

Diu =.=最怕d人醒又醒唔晒...知少少operation野就當係全部, 注定做死馬前卒, below 50K
由頭到尾我明你up緊咩, 但你完全去唔到我位

好啦好啦...Yea 充公晒...打和（曾志偉)
你高興就好啦

發夢見到機場海關
出境帶唔走嘅野
例如: 太長嘅模型刀 雪糕...
自己攞走冇人會理

用個例子答你

曲直難分

咁撚on9 依d錢實捉到架喎

入庫房 再出番糧比警方 左手交右手

有公開資料守則既，唔洗一人一信掛

對分。拎去賭場洗白佢8折拎返出黎用

你個位就係話d 充公物品要扣稅之後上繳北京
點跟到你阿
鳩up 完仲想拎尾彩，收皮喇

call g

因為佢蠢囉，不過立心不良或者有私心嘅警察真係一個都無？有時電視劇電影D情節唔錯得晒

依家唔會擺警署夾萬，會入落銀行，費事有人偷錢

我outdated ,
我記得兩年前先有一單，偷左d 保護金過澳門輸哂之後自首

閣下係咪係稅局洗廁所

沒收係咪 = 充公咁解 ?

見到有2k18 係咪可以就咁去買

收返...你唔係醒唔晒...直頭係蠢...

第2個 reply ge第一句
已經stated 稅之後會點處置 「我真係唔知」
下面比北京純派膠...我都加埋粒 落去, 點知你有諗過去跟

I dun care 尾彩or not...你聽完明就明, 唔明就我都無辦法...打和唔中意ge..咪你o岩..我錯囉..你繼續你Ge EO, 我做我ge稅

即係我有筆錢被人告(假設係非法收受xx...),然後打官司贏咗
都要俾政府食一筆

on撚鳩

由充公物品要收稅已經係on9
我冇做政府好多年喇

用黎資源再分配畀綜緩出三糧

叫雞
無錢就霸王雞

我意思係你贏左, 可能拎得返, 唔洗比佢充公 (我唔知咩原因啦) 可能你打得贏e個唔係非法..., 政府無權充公?

但贏一邊, 另一邊都有機會比政府用IRO打返

所以我先話政府幾時都係睇你舊數有幾多，要交幾多稅

487
小學雞唔洗放稅識條鐵咩

表情撚+會員編號18xxxx+on99
永久封鎖88

你就真係未訓醒，連邊個沒收都搞清楚

稅局收既應該係利得稅, (包括非法經營所得既利潤), 佢既意思應該係所交既稅係會包括埋充公果條數呱...(好似係)

diu你走la XD反 fB la 連登5岩小學雞ga@@ （好行唔送gif) 打你老母笑和（曾志偉）

我無話過「充公物品要收稅」
都係個句...你唔明我無辦法...可以自己打開IRO睇

我覺得海關又唔會食喎
始終一陣有毒就玩命

你睇返佢#9留言 同一開頭講嘅野先
佢開頭唔係咁嘅意思
之不過錯左就係度混淆意思搏大霧

佢見人話做過EO就吹自己做稅局
見大唔走人就敗走了

一開頭都無錯, 點都係要諗到底要交幾多稅, 黎多次我都係gum講
係見你唔明, 我先舉埋例講點解唔係一開波去晒庫房就完
到你明明地就話人博大霧

充公返黎嘅錢點會"有一部份拎黎交稅"
充公左就屬於政府，係直入庫房架喇
政府拎自己錢黎幫人交稅咩

我唔係話政府自己交稅

我係話...如果有非法活動捉到時
實有IRD同你計要交幾多稅
如果細ge咪飛晒去庫房, in nature 有一d都係稅黎
因果如果稅大過充公d野
咪追加補收晒 (樓上講profits tax包晒全舊充公數)
所以我咪話點都係去交稅時先 (對被充公個人黎講)<~~~我講流e句令你get錯?

ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้ ก็็็็็็็็็็็็็็็็็็็็ กิิิิิิิิิิิิิิิิิิิิ ก้้้้้้้้้้้้้้้้ก้้้้้้้้้้้้้

依家唔知點處理。海關呢
20年前仲興擺街邊檔賣vcd時
我條女個啊哥係做海關嘅。
成日比一推老番vcd 我。一堆唔係講緊十幾二十隻
係講緊一兩百隻
至於佢點得黎，我就無問

老老豆豆,你咁GE表達能力仲話自己做稅局真係...

咪就係話你錯囉
充公嘅錢全部都係經"充公物品"個treasury code 入落庫房
完全唔會當係稅收

Quit jor好耐啦...當年AA得27K起 (e+3皮), 高極都跳唔出50K

求其啦
又唔係交論文...同都好少人真係識稅
我無預過有人真係明我up咩其實

我都係個句
我明你意思, 亦都無話你錯, operation上 maybe 真係gum做..亦都prove唔到你錯

我只係由稅同Taxpayer ge角度去睇...好多情況下, 有部分跟本係稅黎...which means even 你E+充公入晒庫房, 唔代表政府就已經收足...走私係最簡單個d..FS個d其實間唔中新聞都有講...US成日會追US residents’ income..

唔明就算. 完

咪就係咯！
Google 下「休班警」都扣足分啦！

唔係交唔交論文問題,事實真係搵個PC仔講野都清晰過你,九唔搭八咁,唔夠人講就各打五十大板話冇話佢錯,明明頭幾頁先鬧完人死白痴ON9仔 咁佢唔係錯做咩屌鳩人你都痴撚線

你講下稅局咩unit出人？

利申 做稅局

你要睇真d係邊個撩先